覺唔覺c朗個樣完全吹撚大左？？

老實講最多65/100
同基奧特一樣中上水平

你咁撚肉酸學人評樣

關你撚事@@

近年個樣膠咗

真，同普通健美比賽個d 肌肉撚一樣
靚仔真係比唔上

個樣又唔型又唔靚仔
1啲佬味都冇

樓主老母還好嗎

再接比狗(世界情色王)屌

25

住烏好撚型喎

唉 樓主爭氣啲啦
呢鑊我點幫你呀

你25狗收皮

咁多暗瘡印

你反世清

好似佢咁既知名度，八兩金咁既樣都大把女排隊俾佢屌啦

今次撐樓主

你老母見到你好心痛
真係生個智障都好過你

講緊個樣吹大咗 你up知名度嚟托？

講佢個樣根本多鳩餘，你會唔會話馬雲樣衰丫，人地咁有錢，只有毒L先會攞人地個樣黎評頭品足，因為其他方面無位可以入

根本就膠樣

頂頭鉅，上次個鼻

支持樓主，上班班接龍撚俾狗(世界情色王)屌

你俾狗屌

真心，講靚仔球壇好多都靚過佢

朗迷

樓主老母咁肉酸

成個gay佬樣,美斯都靚仔過牙朗

摩迪靚仔過佢

中肯 sick ball

李蛇vs王騎

C朗計埋副計起碼75啦，尼馬吹得大啲

啲意大利佬秒殺佢

Jeff the killer?

慎入

李蛇輸左

樓主po自己個樣上黎比我地參考下先

其實唔算靚 只可以叫型

當年07,08金髮費托, 以前碧咸 呢D就真係靚

個人覺得debuchy好正

c朗整完容個樣cool cool地都幾好 但係一笑起嚟個樣真係好怪 塊面好似好緊咁

另一個朗拿度就自然好多

只係樣衰總比靚仔多嘅問題

其實美斯輪廓唔差 唔明啲人點解話佢柒
不過C7係幾型

鬼佬黎講的確未去到好靚仔，不過真係好撚型，又有親和力

推

美斯靚仔勁多,牙朗係死基佬先會迷

利申:非gay

C朗應該係只係cool牙同曬光曬黑姐

條眉都唔同咗 冇大執 但好多微整容

反骨仔屁馬仲靚仔過美斯

不嬲覺得美斯係好波 但唔靚仔

慎入 加變成link都負皮我

咁C朗個樣係咪吹大先？
同埋馬雲真係好樣衰

個膊窄到 有冇做gym㗎

岩牙

運動員點整容
自殺咩

agger 條眉唔同最多咪又係抆眉